食譚仔嗌清湯比同學屌

今個禮拜五就 last day
呢幾日就特登約多啲人一齊lunch
知道grad之後都好難咁多人一齊撚廚

今日就約好食譚仔
因為本身食唔到辣
所以嗌清湯
點知其中一個frd就屌我話食譚仔嗌清湯不如唔好食
其實frd又一齊恥笑
搞到我好柒咁

其實夾硬食辣食唔曬咪又係嘥晒
食到辣你估我唔想食咩

利申屌我個個同學嗌十小

食蕃茄湯底

蕃茄湯底＞all

蕃茄都係麻麻地
我只係畀個折衷嘅方法

利申 食開大辣

食開清湯

利申 無朋友 自已一個食

曾經橫過一片大海去譚仔嗌特特多麻

Lm有人撩交嗌

永遠只食清湯

食辣不如唔好食譚仔

Bot 都食大辣

幫佢轉大辣

仆:乜咁渣ga
我: ---->忍緊
仆:惺咁渣ga

因為食清湯所以冇朋友
Ching你好似搞錯咗因果關係

渣ga

食小食會有辣汁
食辣湯底會晒咗 好似食少咗種味

譚仔畀狗食

食到條脷冇知覺

真
終於有知音人

敢下次要試下十小辣

Ching好蠱惑

你唔好走
冇人幫你擋

屙屎就知邊個舒服啲

真

三哥好食啲喎

真乜柒 你食邊間會嗌辣？

有無飲埋個湯先無就收嗲啦
利申特辣加辣

渣ga
辣殺

大把小店好食過佢，最底限度都食三哥

無錯，支那劣食，回歸前香港無咁多支那人，個陣邊有呢 d 嘢食

我食到大辣，但覺得大辣得個辣無咩味，所以食中辣算

三哥定雲南

馬介休

食慣麻辣火鍋， 唔食辣做唔到朋友

Ching姓梁？

有wor Ching
打binlo

巴打菊花第二日還健在？

食又屌唔食又屌

去親呢啲嗌清湯都係俾人屌

食三哥啦

三哥清湯咪又係俾人屌

清湯都唔差
不過平時嗌開普通酸辣

清湯matter
我都係嗌酸辣

你老母俾狗屌

回歸前香港無咁多支那人，個陣邊有智能電話

特辣喇嘛

食唔到辣係人生一大遺憾

樓主其實好鍾意食辣
只不過係食唔到

蕃茄湯底好難食
今日第一次試 成碗食唔去

原來伏

番茄湯=屎

幾時轉左講蕃茄湯

三哥有喇沙，唔食辣又ok，又夠香

譚仔啲辣湯好咸
有次諗住試下 加錢叫中辣 咸死

清湯雞肉全走
由細食到大

龍哥你好

可以十小+蕃茄

總之唔食番茄湯

但問題間間唔同味
有啲濃有啲冇味

食過一次特辣 嗰日條尿道痛到仆街
第二日菊花爆曬炸

唔好格硬食呀 一陣第二日便便辛苦 何必呢
食野岩自己口味咪算 我都係食開清湯 頂盡嗌個尖椒皮旦食

腐皮雞肉豬膶 胡辣 10小

其實唔食辣都好正常姐 唔想食就唔食
你笑返佢唔食 “特特多麻”

樓主pin this

識食一定食清湯
一食辣第二日即刻爆倉

緊係食清湯啦
我完全食唔到辣

試吓先

尿道都出事
安已不

終於有人明我講乜

佢哋冇睇馬介休
隨時又笑番我轉頭

可摸以陪樓豬食清湯

等你約我等咗好耐啦

好認真嘅cm

好難得

下次直接啲人哋怕醜

下次我約返你

菊花個下先大鑊

究竟有冇黃店有類似野食

食開辣，不過食得多就覺得得個辣字唔好味，轉食蕃茄湯

未大聲講，唔撚食
跟住自己走人
張單佢地埋

樓主唔洗驚
我都係食開change湯
你並不孤獨

食清湯嘅陪樓主包場
全場清湯

屙出去嗰刻會feel到好痛

唔知點解個作者1999得黎好好笑

到時全場都會俾譚仔姨姨話渣ga

包場肯定唔夠膽

絕交la

已絕

我都係次次食清湯，都係比朋友恥笑
有時朋友嗌辣就貪得意過兩羹吊下味
但就咁清湯其實個味都唔差

欣賞絲打嘅勇氣

中學個fd嗌特辣 食完之後早退

抵死

佢同我講 食清湯不如返屋企6麵

食特辣不如早退

傻閪先食譚仔
利申：食咩米線都嗌特辣

食食下就慣喇

根本食咩都好過食譚仔
一街粉麵鋪好食過佢啦

lm

是咁的，以前嘅我只係一件食清湯嘅柒頭。中學嗰陣初戀女友見我喺譚仔嗌咗清湯之後，嗰晚就同我講我同佢唔太夾要分手。出嚟做嘢同事們自從知我唔食得辣，之後想搵人一齊食lunch 個個唔係話約咗人就話自己帶咗飯。

重記得有一次 lunch hour 經過譚仔，全公司包埋 director 們40幾人一齊堆喺譚仔，有講有笑，人人面前都放住一碗微紅嘅米線。入面有人見到我，好快就迴避咗眼神接觸，我都急急腳走，佢哋就大聲喺度笑，我就知道，依個世界，係幾咁現實。

每次排親譚仔條隊，前面啲排骨 mk 叫個十小之後，堂堂米八嘅我頓然變得好渺小，只能細細聲落單。「要 要個清湯」「咩話？靚仔你要咩湯？」「清 清湯....」每次發生依啲事時，我嘅湯底都會變鹹，因為我一路食，一路跌啲眼淚落碗湯度。

喺大概半年前，我立定決心要食到十小。朝早起身用最嗱嘅牙膏直接刷條脷，平時沒嘢做就爽浪香口膠，慢慢地，我可以食到十小辣了！我終於可以好似正常人食譚仔了！成功當晚，我喊到收唔到聲，同檯識咗十幾年嘅好兄弟重問我係唔係太辣。但我唔自滿，我要一次過將以往嘅恥辱洗走。

嗰日起，我加重訓練。到今朝，我認為我準備好了。lunch time 我特登遲少少出去食，等班同事放下戒心。一如我所料，佢哋見我未出去，就成班人衝咗去譚仔，覺得只要咁我就會唔好意思入去食。

但今時唔同往日，我隔一陣落咗樓，行入咗平時避得就避嘅譚仔，班同事見我入嚟即刻靜晒。
我冇理佢哋，正好冇人排隊，我一直行去收銀處。個呀嬸陰住嘴咁問我咩湯底，我深呼吸一口 然後講「五小辣 唔該！」嗰一刻，彷彿時間靜止咗，入面嗰廚師好似唔多信自己聽到啲咩，班同事嚇到筷子都跌埋，離遠重聽到老細問依個人係邊個，點解從來冇發現公司有咁嘅人才。

我拎咗飛，緩緩搵位坐底，你問我點解唔同班同事坐？因為我知，我已經唔係同佢哋同一層次。初戀女朋友隔八年突然打比我，我默默 cut 佢線，將佢contact都del埋。

喺依刻，我無撼了

鍛練下就會食到特辣

十小不如清湯

清湯撚 +1

五小辣咁廢就收收皮先啦我知係潮文

一圖解答樓主 點解俾同學屌！

你老母就比狗食啦

我食開特辣，咁即係代表乜？

勤加練習
相信有朝一日你會食到特辣
加油

好勁呀你
好識食呀

新會然第一次睇

你屌尻番d同學啦 就last day都食譚仔

清

未練到菊花已經穿咗

weak

我個菊花仲健在

清湯加豬潤韭菜 入曬啲潤味不知幾正

煳辣無得輸

去譚仔嗌清湯 即係叫雞齋拖手

你想慳返1,2蚊咪直接啲講囉

叫開清湯炸醬走芽走韮

五十步笑百步
利申: 食大辣

譚仔係垃圾

曾經有一個月遲咗線...每個禮拜都會去譚仔叫麻辣特辣連湯飲...

不過你班fd咁串，下次幫佢叫碗特辣啦！

話說三哥嘅特辣感覺上辣過譚仔嘅特辣

番茄湯底狗也不屌

屌你牙食清湯

唔食得咪唔食得
個個人口味唔同
有d人好憎榴槤 有咩問題
你班同學好幼稚

樓主咩朋友嚟

屌你果個仔定女

食譚仔都好過無腦黃屍去試伏

其實清湯真係冇味.....
蕃茄都幾難食吓
下次帶定自己食到既調味料😂😂

屌你老母連仔
俾班同學知道曬

我廢，食到中辣就算，但係我有時都嗌清湯
唔想生咁多暗瘡

同佢講一齊唔食譚仔

唔食辣嘅我會去叫蒜泥白肉湯底
叫一個齋米線+大白肉倒落去
同學即刻覺得你有taste又特別

三哥個fb都po左

三哥，我頂你抽埋我水

拖條女去一齊食清湯

仲想同你講

巧橙可摸以叫三哥請我食碗清湯過橋

食親清湯都要講返句夠健康

我都係叫清湯
但係過橋米線

三哥同幽默的相認？

樓豬次次都嗌過橋

你可以join

唔識叫清湯之後叫佢比包辣椒油都唔好話識食譚仔啦

花膠雞就叫清湯，平時食開大辣

屌定笑先 好大分別

可join你

我有次病病地 叫左清湯
就後悔了 冇味diu

病咗唔通食辣咩

唔鐘意食譚仔

True，譚仔真係狗也不，以前就話學生哥貪平求其食下算。
宜家譚仔一d都唔平，除左土匪雞翼好食之外，其他嘢真係求其穩間都好過佢

清湯墨丸炸醬here

食譚仔已經係垃圾

清湯魚蛋

留名

真 食親都痾

kol 龍哥

老闆娘雲南米線 好食過譚仔

你朋友食十小辣又點？
起碼人地有食辣既決心，去一間專食辣既舖頭，食唔到辣都勉強食少少，支持返食店本質既野
從數學上黎講，就算佢只係敢食1史高維爾指數既辣，佢所付出既勇氣都已經係你既無限倍
你竟然覺得你朋友只係五十步笑百步，無資格話你？
你有權利選擇食清湯，但你唔可以反對人地有勇氣過你